習近平：要逐步形成以国内大循環為主體

【Now新聞台】國家主席習近平表示，在當前保護主義上升、全球巿場萎縮的環境下，中國要充分發揮國內超大規模巿場優勢。

習近平在北京主持召開企業家座談會時發表講話，表示必須集中力量，辦好自己的事，充分發揮國內超大規模市場優勢，逐步形成以國內大循環為主體，提升產業鏈供應鏈現代化水平，強調通過發揮內需潛力，令國內巿場與國際巿場更好聯通。

習近平又說，要加大政策支持力度，激發市場主體活力，確保紓困措施直達基層，直接惠及市場主體。

衰老到咁

一個月一千蚊人仔嘅市場

乜撚嘢内循環
姐係食自己啦

你永遠都見到中國講一堆好大好長篇既話題，但從中搵唔到一樣實際既措施

這就是中國

加速主義，連壽命都加速

即係塘水滾塘魚囉！

有冇人明up乜

on9, 個撚個都失業, 循環條鐵咩

共狗啲中文真係好撚柒，都唔知佢up乜鳩

浸咗咁多地方正正係為咗刺激內需

自給自足咪得
蝗語真係中文毒瘤

佢地底講左d咩

搞好內需

香港衰左就走去玩小康，小康衰左又走番黎香港玩國安法，國安法衰左俾全世界圍屌又縮番去支那玩內循環

巡你老母

乜嘢叫做大循環？

修仙

搞內需但地攤又禁，加速師真係蝗國歷史中最鳩之人。

即係我地要繼續抵制中國貨

要呃字數扮專業

食自己，每人每日俾一蚊人地，咁每日就有14億內循環

行北韓嗰套主體思想?

即係原地踏步

大一段廢話都唔夠呢張圖中point

錬成陣

小學生次次長篇大論講啲野
但冇一句係有point

即係搞唔撚掂，準備鎖國食屎

你買我層樓, 我買你層樓

開始鎖國

乜撚野中文黎

即係鎖國靠印銀紙？

閉關鎖國自給自足

柯屎自己食，不斷循環

即係重回以前閉關鎖國，萬國來貢
明明幾個字可以表達既野
講到一大抽字都唔知講乜

個樣就死咁

死左咁多人
財產充公晒
又可以重新發展
又嬴

英美法國俄日意澳呢啲就有本事自級自足，某國 水淹七省仲有糧食咩？？？仲有邊個糧倉未起火？？？

有冇觀察家可以幫手分析下佢講乜

你要代入返自己小學畢業先明
Or去孔子學院讀返個深層重生課程

喂牛奶比乳牛飲
之後搾牛奶咁樣嘅loop？
不過如果隻牛係公牛咁點算

係喎
一帶一路呢？

其實講話就講話，咩叫「發表講話」
動詞前面仲要加動調

屌你老母講咁多廢話但一啲實際嘅野都冇

啲人生金句仲好推敲過你啲廢話

肉體循環嚟做肥田料

一睇就明

以前係自己鎖國
依家係列強鎖佢

驚西咩，拜登is coming

佢意思係惡性循環？

姐係賺外國人錢
又唔俾外國人賺中國錢？

左手交右手

共匪中文戇鳩鳩

內需佔GDP40%搞咩大循環，加上內需都喺度跌緊，真係笑死

小學生想笑撚死人咩

其實你乜都唔攪
又唔撚理香港 (好似1997-2000)

今時今日中國可能仲係世界工廠
香港仲係你對白手套

好衰唔衰未夠料就爭做世界第一
最後攪到滅國

讀小學的人治國
真係得啖笑

一味權鬥權鬥

屌你老母，咁樣寫睇落會pro d?

“天朝物產豐盈，無所不有，原不籍外夷貨物一通有無”

我屌

講一大堆嘢都唔知佢UP乜柒

即係要鎖國啦屌

6億人月入一千

鎖國

準備鎖國?

係囉，個樣老咗勁多

南海有美帝，要扮唔知先，一帶一路同南海關係密切

可唔可以捉小一陣棋？

d共式千字文真係可以搵唔到重點

即係比大部分國家杯葛啦

見到佢d乜撚嘢習近平新時代xxxx
琴日又搞撚左個咩習近平外交研究院
就知條傻閪幾on9

永動機

內循環就自己種豆食啦

白熊維尼

循你老母咩傻閪小學雞
就快比人拉下馬喇過街老鼠

隻隻字都識就硬係唔知佢噏乜鳩

小學雞真係搞到中文水平大倒退

食完草 屙屎 堆肥 種草 又可以食草了 完成大循環
習近平好波 ！

唔食飯唔飲水淨係靠體內循環都會死得快啲

要加大政策支持力度,即係點？

激發市場主體活力，即係點？

死塘同舒拉寶娃

點循環？d錢去到有錢佬到就永遠壓榨d窮人，唔會落返d窮人到，循條毛咩。

班韮菜有撚消費能力咩，搞佢地口中嘅內循環未越循越窮囉，大家等一齊食草

個樣殘到

美帝封咗南海,

馬六甲都過唔撚到啦

大理論家

唔好，冇佢共產會復活

即係谷內需啦
聽左20年都嚟緊啦大佬

哇，個樣老咗咁多

鎖國自保了

打貪官
打民企
跟住黨嘅指引走

逐步北韓化

6億人每月1,000人民幣既內需

由一帶一路縮到食自己

一帶一路。

習大大要頂住 冇你加速唔得

人哋捉緊圍棋，條鳩頭當五子棋玩

糧食產出唔靠國際貿易夠唔夠內循環

即係鎖國

維尼真係治國奇才
人地保就業幫工廠去庫存
推地攤經濟

你就走去ban9人割韭菜
割撚完 又水災浸到乜撚都冇晒
又係度講返咩內循環

Up乜鳩

係咪準備鎖國?

乜撚都要個大字
大數據
大循環

笑撚死人

我錯 係國際孤兒

換句話說 慘啦今舖 人地開始唔侵我地玩 食自己啦唯有

大洪水

班亞非拉兄弟冇錢還，刁總要求返佢地轉頭。佢地唔還就真係要食草

毒王子返來啦

好快又要大鍊鋼
今次拎撚晒d藥出嚟鍊威而剛，可以抗武肺

清政府玩過海禁，最後比八國聯軍打爆，被迫開放港口

支那蝗本身都唔會買支那生產,你睇Amazon本身有支那版但無人買,反而日本版特登整殘體字畀蝗買

樓主不如pin呢張圖，其他人咪可以唔使睇佢噏乜浪費時間去睇黨八股

即係同當年納粹德國解決經濟既方法, 唔會令經濟增長但係會不停轉D錢, 不停響國內將A既錢轉去B再轉去C, 最重要係打劫有錢企業同猶太人(香港人)

惡性循環
越嚟越窮

係支那做過野就知佢地做野幾bureaucracy

14億人形蜈蚣

今次唔使睇相佬
我都識

Xi大林主義鎖國 不自量力

好心，無料就唔好份經濟思想家...

即係鎖國，自給自足。食大頭奶粉，地溝油，孔雀石綠，用A貨。被人監控。睇場戲都要實名登記。

內銷為主體
呢幾個字好難咩？

早d死啦 你個仆街冚家產雜種！

求撚其將啲中文字串連埋成為一句句子，都唔知up乜撚。

d gpa 得咁少落去人民既袋
又點可能會有強勁內需
笑話一樁

正但咁樣即係冇賺到錢，之後黨印銀紙自己用

係咪即係四個人坐喺喥打牌?

外銷轉內需
中国內循環

功德無量放生機

人型蜈蚣第4集

總加速師吸精瓶

有就唔洗產能輸出啦

即係要求全國人民達成食屎痾飯嘅偉大目標!

習近平外交思想研究中心有工開喇,同世界特別係非洲兄弟推銷食屎痾飯!

国內大水偱環

全國食草

講到明要大大力割韭菜喇

如果唔係你咁急功近利，想快手統治世界，以中國過往慢慢咁軟性入侵，過多三十年可能真係無國家可以離開到中國!

六億人連一千蚊都冇點內需

加強內衰

好事嚟，啲垃圾產品唔好再輸出去害人

教企業家做生意

樹皮抄到一千蚊塊
仲要恥笑返外國人買唔起

全部唔比用美金，用人民幣

出圖仲快過习近平外交思想研究中心搞研究

唯有再開一堆
习近平口交思想研究中心
习近平糞交思想研究中心
习近平肛交思想研究中心
习近平肚臍交思想研究中心
习近平乳交思想研究中心
习近平狗交思想研究中心
习近平豬交思想研究中心
............

又想學人哋dutch果D
自給自足 ecochain, industrial parks

好心佢全力加速算了

睇完都唔知會做咩實事 習：「中國經濟加油！」

鎖國就鎖國啦 講得咁好聽

咁樣無用，除非你做到自足自供。
糧食，能源，原料全部都國內生產供應到

習大大身邊d經濟學家係咪推緊佢死

個概念係唔係同黃色經濟圈差唔多

睇張圖即刻明晒

今次堅食草喇

佢目的就係整個假象出黎呃河北農民, 因為明知道已經步向死亡, 呃多一陣得一陣

大頭奶粉，瘟疫豬，化工肥料內循環，支那要練蠱創造新人類

佢地會自創好多新詞彙
搞到勁虛無
但其實乜plan都無

北韓 伊朗咪做緊

做咩呢排柒婆容光煥發
講兩句就奸笑
維尼就好似俾人搾乾咁

西朝鮮

仲有會爆炸嘅電器

你地食晒d黃豆去

因為中共唔會好似歐美日政府咁搞咁多可行性研究。
所以只會靠9up一堆目標，邊個做到啱領導心水嘅效果，咪邊個成功實踐。

做唔到咪一段時間唔提，就係咁簡單。
所以先點解咁多鳩做，因為對黨員嚟講，「實踐是檢驗真理的唯一標準」

內銷

唔比人賣國用外國野都係好

意思：大家要食草了

拿拿聲開番淫業
幾十車連登仔上繳外滙

真

準備光合作用啦🌞
打葉綠素入身體度就得㗎喇

即係中國人民要有吃草的準備?

講話
演講

即係低層繼續供養官員囉

拎曬去做維他奶

食草、痾屎、種草不斷循環

自己食既草自己種 咁解？

D屎會愈黎愈幼

唐水滾唐魚 睇你食得幾耐囉

準備鎖國？

綜觀各內需成功經濟體, 一般係已發展國家, 人口相對少, 人均GDP高
比如英國, 六千幾萬人口, GDP有成2.9兆美元
美國3億人口, GDP 20兆美元
日本, 1億1千萬人口, 4.9兆美元GDP
大陸十四億人口, 號稱有13兆美元GDP, 但仲有六億人收入不足一千
大陸啲人食都未必有得食, 仲點攪得到內需?

個樣咁老

突登染白

毛新宇帶你遊花園

塘水滾...

專登講多幾個字 等你以為係好高深既野

佢地會同你講「咱們有大慶油田！」
但大慶油田根本同一條打壞嘅J無分別, 已經係用十份水去換一份油加九份污水嘅地步。即係條J明明已經不舉但仲要夾硬用針灸谷精..........

支那毒嘢內循環，都唔知班支那雞個閪會唔會搞到有毒，送都唔好屌

水循環?

鎖國政策

9億人得2千蚊一個月以下,巡環????

元朗黑夜 百鬼夜行

求大家入嚟支持下廣東歌

塘水滾塘魚囉
馬杜羅玩法

鎖國啦你條仆街冚家剷

中文習作：將簡單嘅說話 不斷加長駛長再加長
造句：20字以上

關於ccp官員以白發示人，好似有套講法係入面。總之一定係特登展示出黎

採陽補陰,揸亁

假 大 空

大佬你唔好咁痴線啦

一人賺佢一蚊都發達啦

將個口直接放喺個屎眼度

國人會唔會買國貨都未知
學咩人玩日本嗰套

出面冇人侵你玩呀 講到自己咩大計劃咁

真係有油就唔使老襯價問俄羅斯買25年油啦

全力支持習大人嘅國內大循環政策！

強烈要求外國政府停止搶購華為！

唔好干預習大人嘅國內大循環內政！

你有撚內需咩

但係...你d田都變晒石田，食石嗎？

人形蜈蚣咁

好撚唔中意的共狗用語

第一眼"老咗咁多"

一定得, 今年都全面小康
講左就係, 依家講完GDP 又昇緊

其實不嬲都唔預佢哋還錢，企圖逼啲窮撚國家用自然資源/土地/港口/貿易優惠嚟填數

點知有一兩個國家政黨輪替之後反枱唔認數

馬杜羅都仲話可以賣石油
刁帝賣草咩

人形蜈蚣

早就無盈利能力可言, 但叫做養住一堆石油技術人才可以響鎖國時繼續自己開採咁解

旱災同水災嘅循環?

我都係睇呢張圖先明習阿斗噏乜鳩

我好期待印度炸鳩果個爛鬼瓜達爾港

屎煎片

準備食草

只見雜種氣運丹田
兩眼通紅
雙手緊握劍柄
大喝一聲 :「回血劍!」

生劏連登仔賣器官就有份
全身用曬都成百萬生意

一個禮拜黎一個傻仔都夠養成條村

唔洗人食人，唔洗出賣身體，fatfat

即係點?
玩返大躍進、人民公社果D?

班非洲佬咩料，睇先進國家點做就知。你刁總就唔信邪係都要搵佢地合作，依家佢地反枱唔認，你怪得邊個

體內循環 即是搾乾搾淨, 唔方係好野
兔仔都唔會淨係食屎啦

大地震
大饑荒

講客觀事實都痴線

［正解］
溝唔到女，冇女要
唯有自己打飛機喇

班大陸閪開咩會都係咁
扮曬嘢講一大堆長篇大論
然後你會發覺佢其實乜撚都冇講過

政府係咁，做生意果班都係咁
基本上係成班廢柴扮大袋

佢擺明就係想講啲好似好撚勁嘅嘢
但又無人聽得明佢嗡乜啦
啲支那人好受㗎

你老味，地攤都唔畀擺，激活條L呀？

通常在位黑髮，退咗位白髮，唔通

即係點？ 人型蜈蚣？

西方全球貿易下，就正正可以自由買賣原料，能源，各取所需。

德日兩國就係靠咁樣發展自家產業，走出戰前困境
但前提係你要守美國佬玩法
小支支想唔守，就得條死路行

食內需就食內需啦。簡單啲。。靠食自己啲屎黎生存

鎖国變北韓啦

咁一戴一露呢

個樣老左咁多

即刻明晒

係電子貨幣上面 每人加幾多零 攪撚掂

嘩，老左咁多
麗媛咁大食咩

可能餵埋明澤呢

建立大東莞共榮圈 向西命運共同體

老左十年咁

[支那除了騙子全部都是假的] 化老裝

我打丁都係內做愛

支那蜈蚣

小學生貪個大字好正常姐

講緊長江洪水水流？

曱甴硬係中意發明啲不明所以嘅中二用詞，所謂大循環同國內強大市場力量，咪姐係一路用開嘅內需

大循環？你係咪指呢個

搞水都囉

好呀

閉關鎖國

咩柒都唔講
你淨係糧食，燃料自給唔到
呢啲錢就流出去外國
而外國又紛紛CUT單撤廠
令到外國資金無辦法流番入黎
中國牌子俾人杯葛
變相產生貿易易差
最重要係連國民自己都唔鍾意用中國牌子
年年送錢俾gay cook
你會問：gay cook咪又俾番錢俾富士康
但你覺得gay cook俾富士康既錢多
定收割韮菜既錢多？
共狗們，自求多福
末日來了，你們應當悔改
阿SOR鳩，你地拜開習主席
就算真係有神都幫你地唔撚到
你知啲神其實有時都幾小氣

up乜

即係錢只會向上流，好快可以睇到滿街乞食既景象。
睇嚟都預備同全世界反面。

古有慈禧誤信義和團刀槍不入挑戰八國
今有維尼⋯

佢唔鎖都唔掂，出面條數佢點賠?

歷史一早證明左鎖國政策係唔work
而家仲要係一個靠外資生產工廠為主的國家

真係要食草了

明明前人就改革開放
而家就玩返鎖國
支持加速

鎖國等於學金仔咁，剩係灘大手板問人攞

習種學日本做既野一樣
而日本係經濟大衰退先咁做 而且有貴人扶助
睇黎習種都暗示左中國已經唔撚掂

充分發揮國內超大規模市場優勢
一人一蚊=14億嘅威力

即係清朝既鎖國, 相信自給可自足, 點知最後經濟崩潰

所以中國既死棋變成國際利率/利潤
正如香港咁多年都係講緊塘水滾塘魚一樣
做唔掂國際線同等死無分別

以前鎖蟈，重有香港做個窿呼吸。依家自己整死香港，先玩鎖蟈

佢真係覺得美國唔會封殺香港美元入口

回算劍呀即係

有冇人教下主席中文睇到1999

日本大把電子元件出口架，一部iPhone 成本日本佔左15％ 。

水利工程

蘋果俾錢富士康，不過郭董都係中華民國人，賺左錢都係運返去台股派息，問題：中華人民共和國在這個情況下，實質佔款是多少。

係咪想扮鄧小平

鎖國啟動？

採陽補陰

清朝
快啲再次用戰爭打開中國市場割返香港出去

成頭白, 食草過多

佢up乜鳩

簡單講即係斷左線要玩單機game的意思?

一戴一露跟本就係塘水滾塘魚，借錢比你比我派人來起野

搶奪話語權、命名權都係管治既一部分
屌姐係鎖國

一戴一露係班貪官吹出嚟, 名義上係霸地盤, 實際用嚟走資

我覺得以前一兩代仆街得黎好似有料d
習習先真正大倒退

又玩鎖國，等玩完

on9
文化大革命就係咁令大陸落後20年
好多高科技狂追都仲差10年
依家又想 on9 多一次

即係清朝

距離閉關鎖國不遠了

加大加强乜乜度
再加固增加乜柒力度
全力乜柒化
必須大力支持進一步落實加大加强乜乜度及乜乜力

跟金仔學野啦

支爆近了

要全中國人食屎痾飯大循環？

光刻機本身都落後十幾年，準備再落後廿年

有冇人覺得佢老咗

塊面腫腫地
開始病了老了

大佬，唔好死住呀，靠你加速呀仆街

你係只好講
自己同自己玩算
唔好再搞鳩香港啦

咪即係食光低端人口人血饅頭

日本人有精益求精既匠人精神
中國人係只看眼前利益既差不多先生

習近平戇鳩思想研究

貧窮低端人口全部移去集中營囉

集中營嘅人為外面嘅人服務

形成2個循環

邊有可能窮撚到連染髮水都唔捨得買？

最緊要保住佢個皇位
唔係佢會死得好慘
理得你班蟻民食草

有圖勝無圖

簡單嚟講就係為咗將來嘅孤立鎖國做好準備

水循環

習帝灘大手板問金仔攞返轉頭

呢個係分身4號遲下會後生番

中間斷一斷 內需就唔成氣候

簡單講，即係北韓

幾時死

準備進入北韓時代

電生磁 磁生電
經濟永動機

即係開始鎖国啦

頭髮白咗個樣又老咗

點呀最近好頭痛哩？

贏

睇唔撚明啲用字

肺炎大循環

同感

北韓式經營

十三億人形蜈蚣
一人一篤屎都循環死你

化妝啫

武肺大循環群體免疫義和團

不斷循環食自己，自己心理上頂得住，身體都頂唔住
每循環一次就有毒素產生，循環得多只會令毒素越積越多，遲早都係死。

共產黨就係咁
講一啲模棱兩可嘅野
到時柒左可以兜

人地唔侵你玩咋

“支那文”特別之處係

沒有內容但可寫千字

八股文仲好過佢

兩回事
黃色經濟圈至少都會有人肯投資先。
但係佢嘅意思係唔好理咁多，做好內需先，問題係對象本身都冇錢冇資源，又點可以賣？

好似好撚大鑊喎佢

人吃人社會

塘水滾塘魚，支那人做人刑蜈蚣

支那人聯埋個屎眼，可以唔使食囉

我係咪可以自己幫自己打工, 自己出糧比自己, 唔需要同人溝通, 即係無中生有, 掘到金都要搵到買家啦, 習大大真厲害

塘水滾塘魚

屌中醫黎既喂

哇個樣就快訓落棺材咁

成日喺度玩墨水 噏乜9佢自己都唔識解

匪語真係好撚柒

佢一夜白發

直接食自己啲屎
個人內循環

brain差專屬特質

比錢屌人地老婆
然後人地老婆賺返黎既錢，
比人地老公
去屌再人地個老婆

無人失業

佢唔走，中國人都無運行

請鼓掌
講得太好
站立流淚的

習近平 幾時仆街死

冇負重不換膊頭做運動一排老咗好多

早兩日有個先知畫咗出嚟喇喎

明！即係開始食草！

Up乜9？

即是行回舊路：玩開關自守
如果係行得通、就唔使78年鄧小平搞改革開放、亦唔會有今日中國的成績

不停食返自己痾出嚟嘅嘢

正是如此
叫全國13億人食屎
剩低個1億黨員繼續食燒雞魚翅抱美人揸跑車

黃色經濟圈已經突破呢個關口
反而習大大想自閉

係咪我唔識字 個名牌係习字

超英趕美本質

鄧小平行唔通係因為務實派
習近平行得通係因為老毛派

一人一蚊都13億
一人一千蚊係1300億

連個人工島都起唔到

都唔知up乜鳩

去翻以前咁...窮撚到食樹皮

大部份人一個月得1千蚊 可以點循環法

即係唔需要美元了？

睇到一半燥左

做到國家主席竟然可以靠9up

鎖國嘞

因為根本就冇

韭菜食草

你係咪想講自給自足呀
啲支式中文幾時睇都咁柒
依家開始種樹 2、30年後就有樹皮食

鎖國近了

即係鎖國了

塘水滾塘魚，毛澤東閉關年代還勉強可以自給自足，今日難矣， 農地已孌工廠商埸住宅小區，年輕農民不懂耕作，人口已超十四億，塘內糧食嚴重不足，必須進口，用人民幣付款？

蚑共屎話俾我地知，當權者突然唔執靚仲白髮樣出黎，得2個可能....

產
能
過
剩

who cares abt 支畜有無運行

起碼要殺一半賤民先夠
最大糧食進口國浸到咁唔會夠糧食

長過萬里長城，外太空都見到
世界第十一大奇觀
而且極環保
全宇宙最長人形蜈蚣

學人搞內需你有6億貧窮國民呀，諗掂點餵飽佢地先啦

啓動人型蜈蚣經濟計劃

意識形態嘅輸出

支持習近平總書記偉大思想
中國的確需要形成國內大循環, 就好似體內血液循環咁
體內血液循環唔可以比外來有害物質, 細菌病毒污染血液
中國都唔可以外國勢力污染國內大循環,
所以我建議總書記立即驅逐國內所有外資, 外國人, 立即閉關鎖國

食草 兩個字講完

落雨。
蒸發。
變雲。
再落雨
大循環

好似習習當年咁上村下鄉囉

一句都睇唔明

實際上即係做啲咩？成篇野好似帶緊人遊花園

內需係得，你就唔駛求外國唔好搬廠走啦粟米刁

啲元老肯陪佢癲嗰吓好嘢

糧倉起火驚西咩on9 全部都係空嘅

雖然孫老師係大陸人不過分析得幾好

內需經濟啟動，中國韮菜在劫難逃

負評錯，sor

一夜白髮啦 滿目瘡痍 四圍都 內憂外患 食龍肉都無味

睇路啦，有得走好快 D 走
到時鎖國係留係度內循環唔好喊

小學生經濟學

根本就係鳩up 我睇得明呀 似足我岩岩發夢啲內容

姐係人型蜈蚣圍一個圈

一個元首 出黎鳩up啲咁既野 完全無政策方針可言，
睇得出玩撚完 同咩大鑊飯 大躍進 個啲差唔多

靜靜雞，唔好比人知

咁多白髮，看來佢受黨內壓力愈來愈大。

鎖國了

中國在習大大領導下，開始走向鎖國。

小學雞最終章之末日狂想曲
反烏托邦是烏托邦的反義語，希臘語字面意思是「不好的地方」，它是一種不得人心、令人恐懼的假想社群或社會，是與理想社會相反的，一種極端惡劣的社會最終形態。反烏托邦常常表徵爲反人類、極權政府、生態災難或其他社會性的災難性衰敗。這種社會出現在許多藝術作品中，特別是設定在未來的故事。

唔救災

係到同人玩金融

勁

內循環：條蛇開始食自己條尾

可能一日唔知睇幾書

剌激內需就剌激內需啦
成日講埋d新詞彙就當新構思
本身世界工廠，產能係俾全世界
點剌激都唔會代替到全世界需求架啦

同班窮國認親戚
未見過咁on9
祖宗教落貧居鬧市無人問，富在深山有遠親架啦

食草>餓死>入土>種草>再食草

形成到就唔會咁多人失業

岩喎，口號講幾樣就完左

之前有人話變左 「疫帶疫路」

內衰政策，正式啟動

有巴膠呀

小學畢業唔識中文呀嘛

類似

講嘢簡單複雜化
好似好勁咁

兩隻字 - 鎖國

講咁大段做乜 ?
塘水滾塘魚
就係咁簡單 乜鳩大循環

食返自己啲屎屎尿尿不停咁就可以過世

自己屙返d屎比自己食

紅色經濟圈

飲食唔均衡姐，啲蝗蟲俾佢食曬

話術好講，兩個鍾頭會都可以講左野又好似無講野咁

呢條撚樣係咪傻㗎

講到好複雜咁
啲蟻民聽唔明
就會覺得黨好偉大
正所謂唔識就嚇一跳
識就得啖笑

呢條友真係亂尻咁來，不過仲好。

最重要係加大內部循環消費
同埋
減少資金外流

所以話共產黨係「後清」，真係冇講錯
學雍正年代起規範道德標準
學洋務運動嗰種「中學為體，西學為用」，但多樣抄襲，結果好似洋務同後來既改革一樣抄唔足

學人搞北洋艦隊，學人搞初期既擴張政策
地方又學曬清朝由士紳、商賈同官府合謀搶地開發
另有連連不斷既空頭支票

而家仲學慈禧想黎個萬國宣戰令
更不提今日仲學乾隆講「天朝地大物博」「夷人之物無用」諸如紛說

共式中文係鐘意簡單複雜化

好快文革2.0

人形蜈弓囉

俄羅斯化

但俄羅斯可以吸你血，你又可以吸邊個

講咗啲乜?

揮手打招呼個下咁hea既

天理循環我就知

即係中国發大財

姐係鎖國啦

紅底大公司賺唔到外國錢
就轉為賺韭菜錢頂一頂先

即好似以前封閉鎖國

岩

幾個月後中美友好

塘水滾塘魚
痴撚線

我強烈譴責紅色經濟圈，呢種行為最後只會自己攬炒自己

打麻將理論，益曬雀會。

內循環？要靠外國？咁糧食呢？
要養14億人，係咪要一半耕番田

可以又多個-習近平偉大經濟理論研究中心。

改左啦 以前係要求幾時都黑髮見人
刁大上位之後要大家唔染髮 懶係做野做得辛苦而老咁

小學生嚟講 真係太勉強

咁咪貧者越貧富者越富

食屎痾飯

每隻字都明，但夾埋一齊就唔知噏乜

易屎而食

記住唔好同外國買農產品

支那人食屎屙飯，祗要信不要問

直接話發明咗永動機咪得囉

武肺大循環 全面脱貧

自己痾完屎食返自己啲屎

好似話皇帝面相代表國運
支那都快死了

賢者之石

你夠唔夠油？
你夠唔夠糧食？

要好似美國人咁洗錢法先有機會做到

係咪想搞紅色經濟圈

內需都講左幾多年？

小農社會就得

全國做幾十個＂莞式＂特區，乜嘢都解決啦，政府再派港男幾皮野，明正言順輸送港紙上支那。正一習包子

鎖國啦屌

大乜撚嘢循環

意思係咪要共產？

有消費能力果班一係外國公民黎
一係都買高質外國貨

病毒大循環？

姐係搵唔到女打飛機囉，屌！

在全球一體化的大趨勢下，奉行單邊主義並不符合國際慣例和國際原則，此舉無疑是拿起石頭砸自己的腳。

通商寬衣

加速

國內水循環!

係事實
首先想咬人既狗唔應該吠
其次呢條友真係連中文都唔識多隻既小學雞，仲講治國? 仲要整到班下屬日日鬥刷鞋肉麻度
佢根本係上位時整死太多政敵，先會諗住一鳩得罪全世界，搞民族主義然後靠個人崇拜建立威望。

佢又唔可以話搞"本土經濟"
有內需、自給自足

一旦人民有本土意識
就會想獨立
革命種子遍地開花唔得掂

一帶一路純粹係用錢買斷對其他國家既控制
但用呢種方式買獨裁國家，人地皇帝一換已經唔認數。你夠膽一係直接開部撩丁號去收囉。

你已升級到黑暗時代

你都有病，港男重邊有錢

六隻字：加強內需主導 咪得囉

成撚日用埋啲一大抽新phase以為自己好撚勁，食屎啦中国人

功夫治國？
內力大循環
打通任督二脈
練成蓋世武功

國內發大財

鎖國內循環

水災無埋間屋，睇黎可以又買屋又買車，gdp gogo

死熱狗又冇睇又要Tag，咪叫政府派錢，正碌柒

全文兩個字講晒：自慰

全世界就行globalization 習帝就回到過去自給自足 玩帝制又係咁

水循環～洪水到下遊抽返上上遊再流過

愈黎愈有納粹陣味
autarky

遲下偷渡番早角做工？

想鎖國？

閉關鎖国

一帶一路呢喂？亞投行呢喂？屌你呀維尼

中央已制定出一套消滅貧窮人員計畫，已啟動中先利用水之源後或會用核能爆破引發强烈地震，搞掂

終於強仔出到一招實際野, 但一星期內被反枱

即係明知全世界冇人要made in China貨
中國人自己食番哂佢

即係點? 開始食屎?
食完屎再屙屎, 屙完屎就食返屎, 呢種大循環?

奶粉都唔敢買啦，大循環

成日自己創造一D新既詞出黎

啱㗎啦，繼續收割

西方開放個市場都搞到幾億人係貧窮線下生活

你做內需咪又係益左班高官黨員

唔同既係平民由食麵包轉食草

平時中共領導人全部都染咗髮化哂粧
所以會見到一退咗落嚟就俾人影到老咗勁多

一帶一路
亞投行
大灣區
雄安新區
上海自貿區
海南自貿區
澳門國際金融中心
橫琴
前海
CEPA
供給側改革
城鎮化
放寬一孩政策
P2P互聯網金融
京津冀首都經濟圈
珠三角經濟圈
長三角經濟圈
環渤海經濟圈
長江經濟紐帶
西部大開發
新四大發明（高鐵、支持寶、淘寶、共享單車）

偉大的祖国大把法寶，又贏

貧者越貧

內循環 = 閉關鎖國

又可以研究習思想啦

鎖國？

八股文

扮嫁咋

內循環仲好，我地幫外地市場攻入去支那先

咪撚講出嚟啦

搵得得一千人仔 唔係好幫到國家喎

佢個頭呢個年紀仲咁厚好少有

国內啲洪水咪大循環緊囉

一帶一路呢?
中國製造2025呢?
人類命運共同體呢?
中華民族偉大復興呢?

黨要每人買5部華為，16層新建房，不買就是不愛國

唔明 係咪姐係永動機

係咪即係回血劍.jpg

洪水大循環?

即終極鎖國，可以用返口交部個句「別在錯誤的道路上越走越遠」

中國人係咁

係北韓化呀

又講堆垃圾

即係人型蜈蚣, 全部支那人都要食佢D屎

歷史文件

咁似清朝

自己食返自己D屎咪內循環囉.

讀得書少, 連自己都呃埋

大陸d官講完野好似無講過咁

屌， 你呢個鬼國， 一向都係呃開自己人先架啦！ 自己國家既BB 都要中招呀！ 攪到佢地變大頭BB 呀！

準備鎖国？

行將就木咁樣

加速師成功預測洪水所以先禁地攤

生平不做虧心事

晚晚要屌冰但次次瞓到一半就俾人叫起身屙夜尿面色點會好

連金正恩都不如

植咗髮唔出奇
金正恩都有跟返金日成個樣執過

觀音土兩腳羊週街都係
仲唔贏到開巷

咪姐係好似入世貿之前咁 果陣仲窮過西咁
到時港幣人仔又去返1:1年代

?

其實所謂成5000年歷史有差唔多4900年又真係自給自足喎

有咗共匪黨乜都變晒

專登唔染髪扮勤政愛民姐

鎖國lu，貪官無得走lu。

又可能係
胡錦濤都差不多厚

因為支那人以至共匪核心都未get都毛賊句人多好辦事既意思

毛賊幾次講得好明白
支那人係要響兩國互掟核彈果時攞嚟當核彈炮灰既
支那人係要拎嚟鬥既, 即係煉蠱(即係last man standing)

所以叫支那人好似非洲生番咁生多D係要睇佢哋自相殘殺而唔係有打算養佢哋既
將共匪當父母官係D奴性重既支那人自己諗多咗

石田為業喜非常
畫餅將來未見香
怎曉田耕耘不得
那知餅食不充腸

CLS

新名詞：大循環
舊柒名：內需

通常國家有大事發生都專登唔染頭髮
比人覺得佢為民工作連髮都唔得閒染
上次簽貿易協議前都係咁

由上而下咁食屎

直接講無外滙賺就算啦， 狗噏咁多廢話。

北韓同委內瑞拉都係吸中共血

支那永動機, 又贏

甴種會屌鳩話: 如果矮仔櫈當初唔搞改革開放就唔會搞到我今日雞毛鴨血

加大政策支持力度，激發市場主體活力

Up乜撚呀

咁簡單嘅嘢但講到唔知up乜春咁

習總個樣老左好多喎
小心身體 千其唔好病